[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（9）免費開場一生平安

好想賣大頭菜

幫推

有無巴絲可以比我賣下菜

想走1轉5320 3025 1645

上個post我最後add唔切有啲巴絲

好想走一轉

仲有人未走哂

絲打
你晏啲有冇需要摸妹？

加咗，睇你趕唔趕到

F24Y6 睇你趕唔趕到

見到！跑緊黎！！！
多謝絲打

好

唔介意啊
都係幫下大家快啲賣曬

多謝絲打

ok啦

有冇救命場

蘿白32求打求
黑結他、紅鼓套裝
和風牆紙
和服
比你摸
可以去下我個島睇下有咩想摸

動森唔炒股玩嚟做咩
ALl IN 完先發覺自己個價好閪？
動森大頭菜交易所幫到你
有人有靚價share 即時跟隊
下一秒已經可以入場
連字都唔洗打呀
即join

需要嗎153

有無人玩埋手機game
但acct 好似唔受香港連唔倒
要開個日本acct 連先得？

有冇野要摸？

日式野
無都ok

有啊

開左

求加 要幾轉

加左

依家黎，一陣要去換花

今日商店裝修擴建 冇得賣大頭菜 聽日係咪會爛

係

有冇巴絲有得高價賣大頭菜，我上星期$90買入750棵，今朝見到賣價得$100一棵，成個星期最高得$108...

朋友編號： 4750-4017-3526

412 要？

我都要呀
緊急

2692-0063-4337

Thx

1026 0897 1509

4039 7372 0231
我都想賣 求加

巴打唔該開埋俾我 急需
7508 2697 2878

巴打開埋比我得唔得

求開巴打

2216 2328 3906
待打救

2412 6925 5800 added
J字頭

C 字頭岩岩加左

A字頭加咗

D 字頭巴打唔該

K字頭加咗

有冇巴絲幫手

巴打，不如你整個隊我地排

Thanks 巴打

估唔到咁多人啊 俾埋幾位巴絲賣完我就關島了

巴打 要唔要黎賣埋

想 但係排唔到入嚟

唔知點入，係咪要加最佳好友

正在忙

SORRY 咁多位巴絲 估唔到咁多人 間鋪都關左門 大家唔洗再撞

巴打你不如一次過放晒所有人走

巴打可唔可以幫埋我 商店今日唔開

可以點做

好呀好呀 點加你好

-制之後結束

我就黎炒燶大頭菜
今日得56蚊

岩岩加左 H字頭

關左島 賣唔到既唔好意思

想要俾人排隊拎code 入島個網站

求賣價～100 但求平手

有冇逃生門

燶鳩左

$126 想摸特別傢俬/留d手信 留tg俾pw

求逃生門

無所謂

大頭菜138

唔該你

入埋啦

入埋啦 我unlock返

絲打有冇嘢想要呢
返去寄返畀你丫

會唔會有豬咀

我有，攞比你

我黎左好多次

add fd first

開咗島

新手想問下個島個地下轉色個樣野係咩 地板？？定我未玩到

仲可唔可以入？我有安全帽黑色口罩豬嘴

留FC 收埋安全帽

加咗

仲有冇得入
不過冇豬咀同頭盔可以俾絲打 機票可唔可以

仲有得放嗎

有冇得放

慘仲有無逃身門打開

請問仲有冇巴打絲打有逃生門？

同問

好過冇
我得51蚊

好過50蚊求入

求入 X2

同求

我都想入

感謝

求入！！

在線等

絲打我綠、黑豬咀都有

唔該哂

唔緊要

頭先有巴打俾咗我了 thxx

雖然未到我 我仲有好多剩可能要走好幾轉先得打搞哂

好多人入等左一陣先走到
唔該哂

你自便

好似斷左線
唔好意思
我再開，請等等

麻煩哂！

又再斷左,唔知做乜
唔好意思咁多位
今晚先再開

比左張機票不過未賣到
今晚再試下？

我今晚會再開，但我洗唔洗比番張機票你先？

冇所謂啦，都係小事

想賣大頭菜

Me2大手入左好多

要賣幾轉
唔求大賺只係唔想咁蝕

我用手機放wifi
兩次都入唔到 唔知係咪個網太廢

Switch問題 一出個時玩splatoon都已經係咁
手機係會連唔到線
你可以去測試網絡連接個度睇下
入面有個叫nat唔知咩既
要type b或a先連到線

可能有巴打整緊野 我見有人入緊

唔該曬巴打解答
咁我只可以放工返屋企再玩

有冇巴絲開島比我放大頭島
要蝕死啦今鋪
求加
4005-1778-2705

我繼續掛機開

我今晚開島比你地，120蚊

多謝巴打

買杉有冇得一次過買幾件
次次一件件禁好煩

冇
我都覺得好麻煩

搵唔返頭先分享花果位巴打
我終於開到機了

成日唔記得買左咩

173 逃生門
仲有冇人需要
手信既話想要個足球/餐廳酒吧野/辦公室野
冇既話隨心都無所謂
如果少人既話手動add

斷咗

仲有冇得泥？

有

入唔到

入面到

搜尋唔到

有無巴絲可以開島

求救

開到21:30啦

依家入

可以開多陣嗎？
仲有五分鐘到屋企

我都想

巴打係咪開

有有最後逃生門 我得番59蚊 cry

仲有冇逃生門 中午睇錯價 原來得40

我入咗嚟～😂

巴打仲有冇開
岩岩先醒起仲有d未賣

有冇外國巴打可以提供逃生門？
我而家淨係賣緊$40

同求 忙到唔記得賣

如果我改時間你買唔買到
依家121

要既巴打就留fc 啦
小弟早兩星期忙到啲大頭菜蟹曬

0880-9372-3810 Thanks 巴打

巴打仲係唔係到？
啱啱去咗沖涼

send 咗request 啦
巴打仲係咪到？

Accepted 我喺度呀

我依家開
btw 我一地都係野
唔好拎走曬啲野就ok 了

唔會啦 先唔會恩將仇報

屌仲更新緊

開咗了
等你入

個價錢做咩跌咗

我剛才一入到商店 興奮得濟全部賣曬喇
係蝕咗少少 不過個價點都高過自己個島成倍
唔該曬巴打

我啱啱較到個時間賣430

明明啱啱我睇係120....
中間發生咗咩事

原來斷咗線賣唔出
巴打我又要嚟打攪你啦

sor 啊巴打
我無double check 先開島

Sorry巴打 啱先斷咗線賣唔出
我又要嚟打攪你啦

唔好意思岩岩先睇到

巴打仲開唔開

我都等緊

等一等
我揾到個啱價既先

謝巴打 攞左d傢私

有冇巴打有商店開緊 咩價都好

屌啲價越黎越低 咩料 等多陣

感謝巴打 其實100幾都ok了 只求賣出

ok 了 146
依家開島

我應該3點訓
仲有貨既巴打留你fc啦

巴打我嚟緊啦

見到你

巴打早抖 遲啲再玩過

留名

如果有人仲未買大頭菜嘅可以嚟
請勿踩花thanks
107蚊棵
d8c1a55c

lm.

新手留名

求定逃生門中遞減

LM

答狸貓
答完話sorry this group is private

過咗60秒，你id係咩 unbam返你

unbam咗try try

好撚醜啊柴姐 快撚啲走啦

得咗

已join
今個星期好似ifc price

屌我今日賣47

留名先

唔知駛唔駛上ifc

巴打你有得unban？
今朝一開番就法國比人ban左
入左兩星期

買入99，之後88，84，80，係咪一定遞減

洗乜咁煩, 用咪得,
當然唔係個個都免費

上星期初同你差唔多最後星期五爆到5百幾

聽日AM 逃生門
今次獅子開大口先

話說想問下係咩網

我
昨天: 104, 129
今天: 144

呢個係Turnip prophet
好用

有無人可以俾我放吓

似四期
尋日129
今朝116

上上星期先擴建第一次商店，趕唔切星期日買大頭菜
前日終於買到大頭菜，我想問計Turnip 算唔算初次買入?

有冇人有高價場呀

我有興趣

12點後係438?

turnip exchange而家好似唔識自己update條隊咁嘅，f5佢又要我再排
係唔係得我係咁，之前冇事

7187 2980 8307 求加

Lm

有冇高價場 晏少少想包場走幾轉

巴打可摸耳搭單

威巴係咪要淋花
我黎乞紫風信

推下個post
大頭菜唔係fd場就放係到喇
唔係分流做乜野

你開post條1001唔撚開

求加,6617 1673 7012

[/quote]
我掛機整野 你哋自便

啱啱570大頭菜個位巴打係唔係度

唔加啦 我都係開一陣

無得摸架

人地好人開但又俾人屌 俾我都唔撚益班仆街啦

島主你下次開公海就買走你要嘅大型傢俬先
頭先見到有人好似想買
幫你叫停咗佢
但我又唔知你係唔係三件都唔岩先擺係到

發生咩事俾人屌

隨便買 三件都唔岩心水

大約係話剩係放code攞黎搞

好多道德警察

好慘

547,留fc
因為開得唔耐先加10個

1689 0707 0977

SW 6833 3954 1789

754835286876

5908 0063 6314

2725 3319 7792 thx!!

4962 7910 6404

4992 0357 6792

7700 2429 6899

6383 3032 6729求加

痴線
2分鐘就18個留fc

7700 2429 6899

你認唔認得邊個執咗
多謝島主

邊個咁衰
手信都偷

1352-8654-6612

公海

唔知呀 我頭先係街睇唔到邊個拎左
一張機票當我轉送比佢
多謝你

炸左

岩岩第一個衝咗入嚟放完
想放低手信比你就比人炸咗島

4270-5874-1034
好人一生平安

想問下一路出去加fc,會唔會影響出入？

入左幾次，加返先

排到既話5083-1741-9525

加左你但係入唔到

斷線入唔返

d 人入緊試多幾次

感謝巴打 幫手
但入唔到

巴打我等陣先入

謝戲

多謝巴打加我 但入唔到
爆左

晏啲會唔會再開

成功入到黎兩次
爸打 淨間加你
寄野比你

島主今晚會唔會再開場？

唔肯定，盡量

已經加返你

人數滿左入唔到

等待好心人見上面好多都爆哂了
好人一世平安

好人一生平安
感謝感謝

先謝島主

有冇人夾Nintendo switch online family plan玩動森

仲有冇人開場俾我慢慢賣
貨太多唔奢望入500場
每轉俾返1金/5化石

打漏左，300up就夠

想問下如果想去其他島主度賣大頭菜，多數要回返咩野比島主

星期二姐, 唔洗咁騰

我通常回機票

各位太約開到4點，冇加到你哋嘅巴絲唔好意思，因為驚太多人

岩岩走左轉
你熄左島, 點比手信你?

SW-1300-7877-2902
麻煩晒

2582 0320 5247
Thx

多謝巴打開島啊 我賣曬大頭菜啦^^

互相幫助，之前呢度都有好多人幫過我，所以都想返人
可惜我開唔到太耐

384641667207

529740953416
thx

0289 6696 9196

2156 4785 9697

可以俾5金/5大星

3846-4166-7207 thx

仲未入到

巴打 夜啲再開得唔得

0842 1145 0431

長期FULL

8505 1785 0699

痴線 咁快就爆咗

[/member]滿咗人[/member]

我依家走 留FC? 你想要咩呀

5561 0938 6108

冇辨法，已經盡量控制，而家唔再加人

入唔到多謝巴打先
我再努力試下

賣完可唔可以讓返位出黎，入唔到

有冇人可以開場賣

得159
幫唔到大家手

刷到手殘都未入到

幫到
比pw？

卡住咗係個飛機畫面

撐黃店，你今日幫襯咗未？
首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動將會於明天公佈活動細節

為鼓勵大家踴躍支持黃店，我地已經準備左大量獎金獎品俾你!

一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

場已死

岩岩先排到。。。

你比fc比我 我add你

比你包場一個鐘夠唔夠？
留低得意或者有趣嘅傢俬就可以架啦～

斷左線

可唔可以搭單留tg

比埋我入ok? 4轉左右

我都想放四轉 有傢俬俾你摸

有意1195 4537 2803

我都想黎
送傢俬比你

搭單ok?兩轉 可以送機票同得意傢俬

好呀
頭一轉我拎曬啲傢俬嚟先

大頭菜 488
加 SW-8526-8533-1021
想摸野 有廚櫃就perfect
冇都歡迎入

加了你 S

add 左
D字

已add n字恐龍logo

加左 要唔要異花

V字

我而家開緊場比朋友入緊 預我5點後先add你地

加左 有廚櫃 可以比廚房野你摸
想行兩轉

570 ，長開，有緣自然入到，手信有冇都得

加左K字

現在加

加了你

有島式廚房比你摸 想黎兩轉

Added L字頭

又爆了

Me too

開到十點

想問島主著咩衫

Sor 好多人
可能accept得慢啲

巴打你商店啲限定野係咪唔要架 我見有人買咗

試下先 成功會放低袋錢

新玩唔係好耐，會嘗試搵場地入去賣嘢，禮物後補返

570 重開 個島爆咗，太多人

唔使，一齊發大財

好爆，試緊撞入去

呢個post少啲人mon post

重新開咗，追post

希望番到屋企都仲開緊

重開15秒已經爆左

你想要咩 我淨係帶左個微波爐 要返去睇下你想要咩

不如用turnip exchange開 排隊入

求賣菜，機票做手信得唔得？

係囉..又唔洗係到卡哂..出出入入

好多人入咗唔敢斷線

你可以關咗島先..

等呢轉完咗開turnip

排排下無左

等你

第一次種鈴錢樹
最好放幾多錢去種？

1萬

10000

第一次好似可以max?

5分鐘行一步

頭先都係，剩係排隊走都十分鐘

想摸單車位巴打
因為有人係島 所以冇得拎架單車俾你摸
你陣間再嚟

Ok,thx

我賣完想走呀！
放我出去呀

排到我search唔到個島

Sor斷咗線
宜家開返

Ok la 你嚟la

巴打啱啱斷咗線
你fc係咩啊？想寄返份禮物比你

lm

thx

想問下用turnip exchange排,點樣拎到島主個密碼?

五一黃金週唔係開始咗咩
由今個星期一開始日日食至少一餐黃店

有code但search唔到？

呢個問題好高深

斷咗線sorry

排唔到了。。。。。

排隊quota有99..

宜家有72人

又斷嘅。。？

你太忙

就係唔肯定

再斷線就冇計了

其實講真 人地無義務要開公海
你入得個場就遵守規則
唔好偷走 唔好偷野
如果個個都驚斷線而偷走
咁真係唔洗玩
同埋島主一開就開好耐甚至一日
你賣菜就幾個字姐
希望大家可以多返啲同理心
入場講返聲hi 我唸就算無手信都唔會怪你

小小心意 感謝

要返工的巴絲可留fc,9點開畀你地

thankss

你fc名係咩 搵唔番你

7646 2368 2498
Thx

你係咪A字頭？

thanks

巴打add咗你 k字頭
想要咩你講 睇下我有無 寄比你

巴打有咩想摸??

巴打你咁好既

今晚收工後留fc睇下有無機會

1305 6638 6121 thankssss

8505 1782 0699

sorry 8505 1785 0699 先啱

7436 2467 2796 一轉

我係地精絲打 入唔番黎 我寄俾你 add左你做fd

謝謝

係咪聽日會好多人高價？

次次我個島d大頭菜都係勁低價

thx巴打求加

冇電 唔加人了
6點關島
夜啲再開公海

加左你L字頭，我有廚房，但我冇矮櫃同切菜版diy整唔到

已加

我 88 85 84 81

yes

朋友在忙
入唔到嚟添

我80 77 74 71

你俾咩我？冇留意到

機票

原來 多謝你

一問
dl完漆彈2020特別版係咪會自動送7日switch online 免費體驗？

草莓朱古力牆紙, 岩吾岩?

大頭菜599
唯一要求 登記做選民

已開朋友場

想問有咩特別想要

加咗講聲留字頭

加左 Ho字頭 謝謝

加左一樣頭像

得意嘅傢俬機票都得
多謝晒各位巴絲

K字頭
已經係選民

唔見

加左 w字頭

我有兩款廚櫃可以拎黎俾你摸，一隻有上面櫃,一隻無一陣加你好友

加左 N字頭

Sor wa字頭先岩 講錯game名

加左 S字頭綠帽人 登記左好多年

Bu字頭加左

Hi, ka 字頭, 做左選民好耐

服裝店有黑同墨綠豬嘴賣，唔知有冇人要？

我返緊屋 7點會唔會仲有？

加咗Ra字頭
16年選民啦

added J字

加左 T字頭

加左Mi字頭

加咗 ly字頭

已加，J字頭，感謝！

利申 一早係選民

加左e字頭
登記左好耐

陣間再加，過咗7個了

滿額入唔到TT 我會等 謝謝好人

想要

應該開到收鋪

Thx 我都加左未入🙇🏻但今屆唔知會唔會比人DQ曬

宜家叉緊電 7點開

已加🙌🏼

求加 5639-7731-5496

唔該巴打
7293 0268 5901

已加 Ch字頭 之前已經登記左

599絲打唔該哂

邊個塞住條隊成50幾分鐘呀

已加
jo字頭，貓貓頭像
早就係選民

已加
K字頭
已經係選民

上面個d陣間再加，好像有人來玩到冇行過

Added D字頭 想走3轉
已經係選民啦

完全行唔到

會開到幾點？想走多轉

島主叫咩名加返你寄野俾你

大頭菜自己島賣係咪每個禮拜pattern都一樣

免費任摸以下全套
豪華和服架5色
按摩浴池
冰箱3色
蝴蝶結社交和服3色（女裝）
羽織和服褶帖（男裝）
另加4色大漁旗

請排隊，一個摸完才到下一個，謝謝

不要偷花，
島上景色優美，敬請慢走欣賞美景

Pw: 6F34Q（暫開一場）

機票得唔得?

Id plz想走3轉

加左 a字頭
緊係選民啦

我想黎

已加好友 G字頭

終於排到570但入極都入唔到，係咪有人掛住咗請關閉視窗plzzz

我尼到放低左可愛梳化就黑屏左

我排到第4....

Add咗 已登記！

fc plz

3隻俄羅斯恐怖娃娃岩唔岩

排😍

thanks!!

會唔會再開

回錯

我排到第5....

各位巴打手下留情唔好賣咁多轉
好多人未add

我排到第7....

？

可唔可以add埋我？🙏🏻
7987-7585-4282

加左Ro字頭 做左十年選民

我排到第5....add埋我 plz
5464 6192 9420

你開apps睇
應該睇到

多謝 我等等再排先

6263 7047 9129
S字頭 Thanks (已做選民)

想黎

Add咗 L字頭

排隊

已加，㸃都支持

用App edit個quote都睇唔到

Add左 c字頭既選民

Added Roy字頭
已經係選民

Add咗你
7987-7585-4282
M字頭 已做選民

又斷咗 頭先入咗嚟但係未賣菜既巴絲留fc

對象沒有回應

一早做左

SW-3520-1773-2428

ching add左 Y字頭，唔該哂

記住5月2號前登記，登記左都記得check下

加咗 B子頭選民 唔該你

冇問過我 自己又嚟多轉嘅人 其實問一聲好難咩？

島主我賣完啦 我係S字頭綠帽人

岩岩加左, K字頭

好
我都唔記得我add到邊位了

已add, L字頭

岩岩排到 原來已經入唔到

仲排緊

add左你
Chixxxxxxx嗰個係我

7293 0268 5901
唔該巴打，加FC 我禮物後補比你

jo字頭，貓頭像
已加

add多咗7個
未加到嘅唔好意思，我都唔知自己加到邊可能會漏咗

終於有時間開島比你
add左你啦

開左朋友島啦

已加
K頭
粉紅色羊駝頭像
感謝

Super 開頭已加

add左你啦
開左朋友島

漏左我
Sh字頭

唔該哂巴打
我賣清咗啦 感恩

唔好意思啊 咁耐先有時間開島比你

已加 w字頭thanks

加咗
同埋有位巴打賣咗好多轉了，
希望手下留情俾其他人賣下

Ok 了

冇add到

同埋唔洗俾機票我了，我夠用
留返俾自己用啦

我10分鐘內join

sor add漏左 而家add返啦

漏左我 Gyu字頭

恐龍化石要唔要？

話你忙緊

未加我

漏左我ron字頭 我一轉好快走

我岩岩加左你好友 已經係選民 想走4轉 感謝🙏🏻

加咗你好友

已加 E字頭 感謝

add咗你 k字頭
一早已經係選民

上面留左名留多次，慢慢加，到我先放我入去thx

7293 0268 5901

好靚
啱啱去過
sorry唔知點解打唔到字同你講thank you

已加 C字頭
本身已經係選民

多謝

傻嘅咩呢啲唔係一定咖嘛 辛苦你啦巴打

加咗，J字頭

登記做選民

做咗選民

5575 4558 3592
H字頭

排排下606彈走左

有人不斷出出入入,希望自重排下隊

走一轉畀人走啦，等咗半個鐘

多謝絲打

想走2轉得唔得？
如果唔得我一轉都好滿足
有冇咩野特別鐘意？

可唔可以踢人走？

有冇bro打可以比我走10轉，可機票加家具作回報

巴打會唔會再開

0148-5405-9610
上當年已經票投6號

加左，S字頭，已經登記左

C字頭 唔該巴打呀

已加 b字頭

無得意傢私，要其他手信得唔得

無問題 ，多謝

絲打好人一世平安
排緊隊,多謝絲打

好人一生平安！希望入到！
登記做選民！5月2號截止

島主等緊你加我
jo字頭

今朝話拎章魚娜位師兄在嗎

多謝你，新手無乜傢私。下次寄手信俾你

入咗去排但點入你島？我未加你又冇PW

大頭菜$505
Pw L9111
新手求各位大商家留底一啲錢/傢俬/機票

唔加密，rip

貓咪頭像

已加 w字頭 已登記做選民

快啲關島再開同加密啦

應該加咗

2216 2328 3906
球加

斷左 入面賣緊

開到8半就停，日本時區想留半個鍾俾朋友賣
加唔到嘅唔好意思，已經盡加

加左巴打 e字頭，感謝

加咗
正在忙

樓主要未見你加我
Gyu字頭

已加,D字頭
已做選民

多謝島主 寄咗野比你

我頭先都係一個鐘之後係
Close 咗

岩岩再排本身45，點知個 瀏覽器彈咗再入去睇96

加左e字頭黃色西施惠
滿18歲已經做左選民

絲打個島個code入唔到

請問見唔見到我 S字頭

而家仲可以加嗎

巴打見唔見有buy字頭，加左一陣了

已加#yup k字頭

加左Pot字頭，多謝巴打

利申投咗2次立法會

唔該島主

加了

已留正確fc的巴絲add咗你地，A字頭，因為人多會8:30開friend場

我得個錯code 話斷線就冇新code俾我

加左c.字頭 辛苦哂你

絲打 頭先係入斷左 要排返？

求加

DQK9F

已add
Ta 字頭

冇係咪姐係冇份了
(上面有留左fc

加左了 Be字頭
全家都做晒選民！

加左H字頭，多謝巴打
光復香港，時代革命！

點加巴打

add咗你

多謝巴打加我，想要咩手信？

comin

唔使手信

排到12又彈左

Okay 試緊

Added 6TVDV

而家仲留得嗎

剛入彈左

Search唔到?

2216 2328 3906

Requested

巴打 求開場

thx麻煩哂巴打 有冇咩野想摸。睇下我有冇

唔知可否加埋我

唔該巴打，等開場

啱啱排咗幾個鐘 排到終於見到code先發現閂咗 絕無虛言 有cap圖為證 跪求巴打add埋我 萬分感激

巴打求開場，新手第一次炒

有人墜機。。。

加左你 薩爾達圖像
已登記做選民

唔該幫幫手 想放菜
T字 有口罩

已重開

[url]TG左你,排第三湯米[/url]

加左L字頭，已登記選民

個島太多站長，條隊冇郁過

各位唔洗再加了，就收島

重有開島？

咁係唔係截左啦

我search唔到個島

巴打係想要 DIY 出黎既野 定 DIY 卡??

島主條queue 無左

6RVDV先岩

開到9半

仲有冇人可以俾我入？送diy同一大一小熊貓
7733 1941 1412

2515-8997-4195
絲打可唔可以加埋，岩岩排排下無左

加左L字頭

c字頭 加左巴打

黎緊

加左 加埋你我就唔加其他人啦

好人一世平安

帶左個草編後背包，如果唔岩使可以寄個椰子樹燈俾你
（但我仲未入到島）

大約9點開朋友島

606條隊係咪斷咗

係喎

加咗P字頭，狸克頭像

已開

Edit過新pw

排到第7就見到無郁過
寫住this island is potentially deserted

冇錢照樣

不如用台仔網

有人炸咗，唔開返了
未加到嘅唔好意思

開過條新隊?

D島主可唔可以留個tg or直接開個大頭菜gp

痴線
1min已滿

要咩手信？

如果開隊唔熄個WEB 係可以出返去再EDIT 架

熄咗就無

加左！k字頭

加左 e字頭

加左 j字頭

m字頭已add

唔知點解明明未滿人都忙碌中

Added Dxxxx HK

加左ke字頭

SW-6256-5401-6912 Thanks!

你試下用上一頁睇下可唔可以EDIT 到>?

入唔到，正在忙？？？

巴打，一直忙碌中，但我要去沖涼了，多謝你先，我一陣睇下仲有冇開啦

7700 5747 3212 thx so much

謝謝島主add 我 有冇話幾點左右可以入到 留名等通知 麻煩晒！

排到第6

入黎走幾轉得唔得
放低啲錢

6460 9133 9431

0692 0509 9307

係咪又斷左

辛苦哂

2213-5130-3553 ， THX

又開了

唔該哂巴打，已清左一轉，我執下有冇咩特別野就寄比你

btw 如果陣間未關場既想走多轉唔得既就冇所謂

8355 7026 0424